真人真事

工作關係呢排接觸多左大陸人，返工好悶唯有不停R水吹
有個大陸西帶埋個10歲女日日上來講遊行人士收錢又點又盛，我靜雞雞問佢個女

：妹妹你支唔支持共產黨呀？
：支持呀
：你愛唔愛中國呀？
：愛呀
：咁你係咩人呀？
：香港人
：點解你愛中國又支持共產黨但係話自己係香港人既？
：因為香港好玩

之後我開youtube畀左條片佢睇

：妹妹你睇到啲咩？
：&#__#+#）$-$-#-#+_-#+警察打人呀
：點解啲哥哥姐姐要畀警察打？
： ？_？ ？_？
：因為佢地對抗共產黨，所以政府就派警察來打佢地，唔畀哥哥姐姐反對中國
：我同你講祕密，其實我爸爸媽媽都唔鍾意共產黨嫁
：我哥哥（21歲讀廣州大學）佢係大陸反對共產黨畀警察捉左